成班連登仔又中伏，c朗媽媽單野係有人用假acc貼的

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

如果加左關稅換送中例通過，你仲會唔會盲反？

唔過1/4頁

果然依啲post就冇人理，唔過0.5頁

疤狗不意外

ON9 = 假acc.

等睇spin

真係半頁都無

疤

疤不嬲精神分裂

8.4都當真
呢啲緊係笑咗先算

事實無人想知

一頁都唔過

尋日笑人老母班友呢?

班柒頭疤而家自己都周身屎

唔係仲諗住會覆呀

抵花迷出局無咩腦 我可能求其整張巴塞16強出局佢地都會信以為真

又炒車

唔過一頁

幫下你囉咁想過一頁

我地巴塞用假料有咩問題呀
不嬲都係咁㗎啦

你岩

加油啊